大家女朋友有冇妄想症？

我聽日final 想自己單獨靜下咁溫
條女就話我出軌 個心裝第二個 （已經唔係第一次咁樣）
但我每日都陪佢九至十個鐘咁濟，仲要已經冇哂fd，生活圈子得返佢
點解咁都可以唔信我，連溫書都要係度嘈交話分手

你係咪溫書溫到妄想自己有女朋友

極危險

咁咪飛咗佢囉，睇字都覺得你辛苦

當佢唔再對你有妄想症個陣

你個名

條女弱智嫁

你條女好慘

相認了...

我條女都係咁

咁你有冇心靈出軌先

你唔係有野隱瞞條女點會懷疑你

都未有過fd點會冇哂fd

係佢啲八婆fd有妄想症

全部都係同一個ID 係算點先

咁都可以唔駛講分手嘅, 直接話想我理下咪得 但要溫書嘛

物以類聚

但平時都好sweet 咁

你自已同佢都有問題啦
正常人會得愛情？ 你連fd都唔要？
佢無fd?

因為班FD 都有女嘛, 所以小左好多見, 考埋final 可能好啲掛.

算數啦 一段關係冇左互信呢樣野 已經散得

人地可能有證據呢

咁實因為知道左某d野 先會唔信佢